香港有邊個運動員靚仔過佢？

牙晉 歡迎挑機

戀愛了

如果騎馬係一種運動，個focus應該係隻馬到

痴線咁靚仔嘅騎師
不過佢有幾高

騎係隻馬度好高

万刀甲

佢勁啫，唔代表靚仔
正如牙晉靚仔唔代表勁

矮仔 港女邊會岩

老mk唔好玩野

under 163

名呢

吳嘉晉，晉囝

梁家俊都夠做啦

1W騎師

Agger

佢nba架

崔浩然

騎馬騎馬梗係講個人騎隻馬，
如果騎人係一種運動，就可以focus嚮隻馬度

nba唔係運動員? nba冇外援?